除咗打制度外嘅仗 大家都要留意番制度內既戰爭

除咗你哋自己唔好投建制派之外 唔該你認真同父母講 唔好比佢哋投建制 必要時可以比啲壓力要脅佢哋 我知道咁做有啲唔孝順 但無計 未來喺我哋㗎

光復香港 時代革命